captv垃圾左好撚多

唔好講「本身已經垃圾」呢啲
以前起碼有得笑下
自從班舊人唔見晒之後
而家真係劣到unfollow左

腦海仲好記得CAP盾佢地最後果個LIVE
早排頂唔順已unlike unfollow
豪哥果邊又未見有新片

同kingjer 一樣，賣左盤，成日share埋d 冇立場又扮撚晒同小市民有共鳴既垃圾野，好撚噁心

無睇好耐

之前有段父親節嘅片，講小新老豆廣志
竟然用單車首歌
剪輯重要七成拎返小新套電影大人帝國的反擊

其實依家好似係一字馬個堅挺佢地做

羅莽世界

當年一字馬同mocking jer d片都幾高質

以前套港產片誠實預告好撚正

舊人去曬邊度？

沙中鱔嗰條幾好笑

幾個月前話剪緊片 之後就失左蹤
唔知剪撚左去邊到

橋間唔中係有，寫稿人問題
但啲片pacing已經唔係嗰回事
同一句對白，感覺以前都可以好笑好多
無晒以前浸鳩除，有時睇有啲老正又保守

識佢真人 而家佢完全無份 係當年開始個陣有幫過下手

一字馬散班之後啲人去晒邊
有一兩個一兩年前啲港台有趣科學節目出過下咁
之後都唔見有影了

好似去咗第二個channel咁，片同之前好大分別，但又掛返captv個名，活在captv 既影子下，之前睇開captv 既人自然唔慣

D片低質到仆街 是旦key張圖落段片都出得街 痴線

有個去咗做金融
有兩個開production house拍片

好掛住豪哥把閪聲

叫咩名

要靠share垃圾content就已經唔洗睇

章魚 墨魚都好笑

豪哥哥同阿腎好睇

叫咩名?

香港無哂呢類高質拍片page

好鍾意呢條

豪哥許賢LD發一走就已經無睇

消閒野得返小薯茄高質

Cut左先呀屌你老母！片場黎架！第一日出黎撈呀！

呢幕笑撚咗好耐

吳冰係雞係公廁

本身已經垃圾

做咩咁話自己

講緊你個傻鳩啊 沖出嚟

得一條片笑得出

片又廢
成日share埋啲垃圾相加兩句caption 就出街

100毛個兩段講東大嶼屌打哂

豪哥 許賢係咪去咗跟游學修拍戲？

好掛住豪哥

以前抽水得嚟又好笑同高汁
而家都有抽下水 不過都睇到好尷尬

當年李城同冰島條片差啲睇到喊

有聲

金剛crew好似出左片
但無雷爺好似差咁d野

確實垃圾左好多

有條片好似比佢地del左
條片有三個場景 一個好似係c朗同唔知邊個。 一個係小智同小剛
對白係 A：你今晚一個人？ B: 吓？ A:你自己一個？ B:係丫 A：今晚黎我到？
之類啦

標題係 到底剪左啲咩出黎之類

走左原班人馬
變左垃圾濕鳩page

豪腎劇場幾好睇

不嬲垃撚圾

d人以前成日話我到底睇左d咩，結果剩低果班真係以為鳩拍就有市場

我到底睇咗啲咩根本後尾變個個gag
唔通真係亂拍就得咩

雷爺去咗bbc做中文記者

以前覺得佢地d片最好睇（差唔多一出片就睇）
豪哥同腎仔好高質
但近排睇佢地 淨係得沙中蟮有小小之前ge影子
其他都唔知做乜尻

btw,captv真係垃圾左好多

屌你老母 片唔出 出埋曬啲垃圾meme

澳門有豪dee
香港有豪哥

同感 之前9下9下 都笑得出

現家真係
利申：已退訂

你唔講都唔記得有captv依樣野

無許腎同豪哥根本唔係CAPTV啦

轉型
btw 魚蛋粉真係好睇

double may 果條片好好笑

依家日日洗版全部都冇意義 柒到唔敢睇 已 unfollow

賺大錢

金融巨人

得閒派下賭波tips

依家係100毛嘅前員工做
一字馬一早走晒

魚蛋係軟淋淋架喎

原來係咁，唔怪得知最近低質咗好多，啱啱已unfollow

豪哥許腎自己開左另一個啦 琴日見有新片

一字馬真心最高質

咩名

金剛crew

captv當啲觀眾係同唔少港女一樣鍾意睇冇營養嘅 content farm 咩？
連自己當初嘅定位同發跡都唔知
抵佢摺啦

以前雖然都有鳩下鳩下, 唔知睇左乜嘅片,
但係啲時事議題上抽水拍得住頭條新聞,
而家真係反應都比唔到, 近期得小丸子深夜食堂個套深刻

英皇係咁㗎啦